法唔法國WhatsApp關read receipts既人好撚廢

鬼鬼祟祟咁，做人做到咁真係好失敗

教教我點關

我乜都唔關，光明正大怕乜柒，我就係咁瀟灑

藍tik 上線時間 全部有開

有撚人搵你咩

咩係wtsapp
除左連登冇其他apps